下一個男友 不要找kpop狗……

kpop台班人條條女都j 條條女都叫老婆 就知道佢哋全部都係花蕊狗變蕊狗嚟……

你當愚樂台個名係浪得虛名架

真

唔係好get

駁唔到...

例如邊幾個

名就唔開了🙏大家心照就好👉👉👌

講專一應該無人夠我黎...

同時間鍾意兩個男人嘅Gay佬都叫專一

我最專一

樓主講野幾有道理

貧僧認同

點呀你 其實係咪真係中咗

要等成廿幾日潛伏 暫時冇咩大礙🙏🙏

邊邊有愛下一個男友找你ok？

我有男友